有冇人遇到過恐怖情人？可唔可以分享吓？

事關我前排失戀，然後喺網上識咗個男仔。同佢傾咗都有四五個月，一齊咗之後發現佢真係好恐怖。想知你哋最後點樣擺脫？

你又唔講點恐怖法點討論?

應該未扑

直升機男友?

前排上網識左個女仔，知佢啱啱失戀，於是同佢傾左4,5個月之後一齊左，發覺佢好恐怖，可以點賣甩佢？

咪係
垃圾post到你
係咪講咗死全家 d friend

佢係恐怖分子？

有 冇一齊過 但死纏
日日公司樓下捕我
成日以死相脅
點擺脫？狠心鬧鳩佢 完

哇
成日以為做戲先會有啲咁癲既人，
原來現實真係會有啲咁痴線既…………

每日日頭不停係social media post啲受傷文 但Keep住whatsapp, message 屌9你話你有病痴線好憎我
但半夜又打黎話好愛我掛住我
趕左我出門口 一時話想我番去一時又話我番去佢就報警
所有佢送比我既野都唔係我既 原因啲野張單係佢到

唔敢想像如果再一齊耐啲會點

唔知依啲恐怖情人經歷過啲咩先會咁？又或者係咩性格嘅人特別容易變成咁？我知依啲人好恐怖，又唔為人設想，但某程度上我覺得佢地都好痛苦，既然成日𠝹手，咁一定好痛